常言道：人生像演戲，回看這生精彩：因有你

常言道：人生像演戲，回看這生精彩：因有你，
人在世永恆何在？或如流星閃耀掠過，是你令我人生找到靠依。

死蔭幽谷中，你伴我過渡，歡欣裡，風光裡你共我同在；
當身處孤單傷痛，來擁我入懷，你是我神，是我奇妙救恩。

全因為你，令我一生都佳美，你令我生命從空虛，化做傳奇；
無論我壯如紅日，或如黃昏般漸漸老，是你令我如鷹般高飛。

全因為你，令我一生都佳美，你令我生命從空虛，化做傳奇；
唯獨你是我拯救，我總不至死，直到永遠，從心底讚美！

Facebook Rex Chan Share